呼籲學生6月9唔好出去遊行唔好用全名真名簽聯署

講明先本人係反對修訂條例 唔好亂咁鬧住

已經出咗社會做嘢嗰啲有穩定工作都算 佢哋可以出去做炮灰做無名小卒 我覺得都冇乜嘢
但身為學生嘅你哋萬一遊行被人點左相影到 你以後唔使諗住做政府工
同埋你哋班學生Google form簽埋啲聯署聲明 全部用咗全名真名 有埋學校名 到時人地一起底搵你個名即刻知你立場知你咩事
你仲係學生無謂因為自己一時熱血或者跟風而搞到影響前途！

學生一定要睇到

你驚中共唔出動人面識別咩
就唔監視網站咩

樓主支持中共，獎勵0.3大元

雨革嗰堆人你估有幾多入到政府做公墓員